見 工 有咩要注意1

見 小學IT 有咩要注意1

著校服短褲

中文cv

學歷要低過老細

女學生

用英文吹牛，吹到自己好叻叻

一定要遲到

Hi

????

有手有腳有呼吸

擺汪明荃做wallpaper
等佢地知道你對小學生冇興趣
話唔定可以同個校長 second in

放屁細聲啲

小學it是但啦屌

死梗，會問：你咁巴閉做咩屈就係度呀

見小學 IT
俾啲信心
例如整網頁, 你講你識既嘢, 如 HTML5, CSS, Javascript 呀
例如 MS-Office, 你話你識 Word, Excel, Powerpoint 呀

例如小學影畢業相再 upload 上學校網頁點樣整呢?
用 iPhone 影, 再 transfer 去 desktop 電腦
如有需要 P 圖, 用 Photoshop P 圖
P 咗圖後, upload 上 web server 或 cloud 雲端
再用自己鍾意既 editor (小弟用 Notepad++) 寫 HTML code 再放上網

如果比較深既嘢要 log-in, 要點名既, 要用 Ruby on Rail 或 PHP, 如果你識就話識, 唔識就話唔識

加油呀

唔好暗戀我

早1日坐係人地office(早到係美德)